你哋寧願出嚟反抗，但係有機會重演64，定係留喺屋企乜都唔做？

如題
我唔甘心就咁失去呢個屋企

我唔甘心冇左屋企
但我更唔甘心比坦克碌死

幾壓韻

留得青山在，哪怕無柴燒

留住條命 長期抗爭
利申 驚死

會想留命睇吓國際點樣制裁

出邊啲人講緊移民啦喎，你哋唔好咁離地啦

又引人送頭 咪on9啦 唔留住條命 點睇佢死
依家仲浪漫主義？
最好返屋企訓教 一齊攬少囉

重演六四

最好就好似柴玲咁
其他人流血
我就流亡